全面不合作！

全面不合作，追擊！

推！

推！推！

推！幫手推！

仆佢個臭街！攬炒啦！

推推推！

推！用力推！

可以不合作但唔好聽日，聽日有不合作就會轉移咗今日黑警單嘢，至少忍一兩日先
黑警有鬼單嘢要時間發酵，唔好浪費呢單料

明白。

紅底黃字，黃底紅字招牌，都係藍屍，一律咪幫襯！